TG 高人谷

高人谷:
1 此乃高巴183cm高絲168cm谷
2 日夜吹咩話題都得
3 謝絕 5p字/狗公/娘娘
4 洗頻 /每星期一踢無10句聲出谷
5 谷里稱呼（高巴＆高絲）
6 入黎報身高/性別/年紀
7 一個月內必須認證身高

推

我190都覺得自己矮啦

180可以收皮?